有冇女仔？

女仔可唔可以入來傾計？

你係學生？

係啊

大學？

嗯嗯 所以你都係大學生？

系啊！year2

紅巴

想傾咩

女仔系唔系對住高身高滴男仔有好感？